香港人勿對台仔有恩主心態

香港人抗爭唔係換取蔡英文選票
抗爭係為咗香港民主
的確可能提升咗台灣本土意識
但係票係佢地嘅
正如自由行雖然幫到一部份香港經濟
但係佢哋玩得開心
香港人辛勤工作先有今日嘅經濟成就
不斷消費呢件事嘅恩客心態係香港人討厭支那人五毛主因之一

對中國對敵人
強調當年對中國嘅投資同埋幫助
宣傳又好 同仇敵愾又好 冇所謂

對民主同路人
唔好變成自己最討厭嘅人
（功利主義：保持友善先啦，係要辣着咗多個火頭
從政係想唔支持你嘅人支持你呀

推

Agger

唔好成為自己討厭的人，記住呢張圖

屌你! 黃色經濟圈根本影響唔到d資源分配!
不過無所謂
因為學波蘭人將抗爭融入生活先係目的
明明好成功,我哋錯咗重點啫,調整心態就得

你啱嘅
事實係蔡英文執死雞
如果唔係比人滲透得太勁其實兩黨輪替係好事
依家最大得益者係民進黨
唔係台灣人

yup
Cheng Lap:蔡英文當選之後

好啦 其實我政治啟蒙係鄭立

+1

Push